jerjer仔也能客製 《電馭叛客2077》自由度超高

改大條Jer Jer仔同基努李維一同冒險

期待
無興趣

CD Projekt RED的賽博龐克科幻大作《電馭叛客2077》日前揭曉全新實機遊玩預告，帶來新的角色、故事及任務，並展示了Brain Dance編輯器，可以讓玩家體驗和分析遊戲中發生的一系列事件，在這個開放世界遊戲體驗與故事情節中扮演重要角色，本作中，玩家將扮演義體改造的傭兵「V」，並與基努李維飾演的Jonny Silverhand一同冒險。

在《電馭叛客2077》裡，角色自定義的選項非常豐富，外媒Kotaku透露，其中含有6種膚色、35種髮型、17雙眼睛、5種牙齒、8種眼妝、8種眉型、17種下巴、17雙耳朵、8個賽博龐克組件、9種疤痕、6種紋身，玩家甚至能調整胸部及那話兒的尺寸，高自由度的客製化令人嘆為觀止。

（已節錄）

_______________________
最後宣傳下
小弟有個 香港本土 嚇到你瀨屎既 恐怖遊戲 YT Channel, 有興趣既黎支持下啦

魚佬瀨屎家族

係奇諾李維斯呀屌你老母

仲好意思叫自己本土，食撚屎啦

抄人啲文然後當自己野開YouTube channel都有

Gay 佬你圍

我都係轉貼蘋果ja

真係本佢老母土

我真係香港出世的

搵食過主啦

你條撚樣都好撚野喎，轉貼蘋果然後係post自己youtube channel條link，唔撚係人地屌鳩你都唔講明係轉貼蘋果，你老母臭閪你個人有冇廉恥架啦？

樓主不如唔好再攞其他人啲成果當係自己得唔得

咁等新機先買啦

乜撚都話自己本土

負皮係俾你個youtube

sorry唔懂規矩下次轉貼講返

你地講得岩， 下次加返轉貼

垃圾channel

樓主
想做youtuber要諗下點做好。唔係下下話自己本土就會撐。

加油

呢d唔撚係規矩，係常識，係基本尊重呀
攞撚左人地篇文轉貼又唔撚講，仲要攞嚟宣傳你個濕鳩channel，同埋我想講蘋果日報個content係收錢架囉
你憑乜撚野轉貼呀，仲要有下次呀？
我唔知你乜撚野濕鳩youtuber廢極都算係創作者呀，點解可以咁撚冇道德，完撚全唔尊重原文出處

調整完有冇得用先

可以開新名開個新youtube channel啦你
你呢個名玩完

咁撚垃圾就咪學人開channel啦

屌，係香港出世就算唔睇戲都聽過薛凱琪掛，邊撚度有香港人用埋d咩基佬李維呢d咁柒既名，大陸仔唔屌唔鬆化

係咪邊境火車站果隻香港出世